有冇人係終極毒撚？一個朋友都冇？

想死又冇膽

我冇野講

Hibye有 深交0

身邊好多好朋友，
但我選擇摺咪自己

唔係無朋友 但係個種朋友都唔係真正既朋友
可能我真係好鐘意細分啦
佢地係個種若即若離 有事先搵我個種
可以交心既 不過其實同佢地講自己既私事
佢地會覺得：屌 又要聽你講經 唔好煩我啦好唔好？ 我根本都聽唔明你講乜

久而久之覺得 其實自己一個更開心

咪提個死字啦

連登大眾就係你朋友

我明呀 久而久之習慣自己一人
但同時相信幸福總會有人送到你面前

Me too
係我定佢地問題

真

識親d人都好毒 下下我做主動 好攰
明明我被動撚

人生得一知己，死而無憾
所以搵到一個真心對自己好嘅朋友要好好珍惜

我做你朋友好無

我

都幾絕望

DLLM
佢要我聽佢講心事、放負
我就俾足心機聽同幫佢

到調番轉就嫌我煩

Diu

最慘係身邊好多朋友，但冇一個做到你女友

唔敢一個人去遊行

一Q樣 A0到永遠😭

好中
同你情況類似
有朋友 但一搵你就一定係有急事
有d就一味講自己野 到我想講自己野就隨便幾句敷衍你算

大部分都唔係深交 但我又冇咩所謂

大把人陪你

做好自己就自然會有人欣賞，寧願要高質量圈子好過要d無謂又無作為嘅假朋友。

認真 hibye都無 讀完書就唔會再聯絡 真係一個fd都無

不過有個好多年既gf

唔係無遇過
唔係話佢地唔真心
只不過 愈大愈有分歧
唔係話永遠都仲keep到可以好似讀書個時咁on99
朋友終有一日都會有新嘅朋友
我都唔知道自己講緊啲乜
有啲感嘆

有無人係唔會同朋友分享/放負

雖然我知遊行唔應該有講有笑
但見到人哋成班frd好羨慕

Here

你係因為咩原因而唔會咁做

我都唔知，可能慣咗收收埋埋

same好似有朋友同無朋友無咩分別咁

其實自己一個有時唔洗諗咁多嘢

反而自己一個先會諗得多野

做咩仲唔訓呀

好想有人倍我傾下心事咁，近排冇曬fd咁，開始失眠5點幾起身

一樣嘅

埋唔到型男索女堆
埋唔到acg毒撚堆
連正常人都埋唔到

Same here

metoo

其實係咪真係咁多人冇朋友，出街見到個個唔係拍拖就有fd陪

利申: 有2個真心朋友，但唔係成日約出黎。有時想有啲酒肉都冇

調返轉諗
前題係有fd有人約先會出街 > 係街見到都唔係單丁一條友行街